ive校服邊度有得買???

國立ive 話收左我
我乜都搞掂架喇
係媽咪就係爭件校服未買 周圍行過都冇得買 典算
都唔知係咪我親生😡😡

要講暗號 ：反清復明

咁大個人都唔知？入去自己做成套出黎架嘛
乜都淨係識比錢買，唔識自己親手做嘅？

我ive上堂有老師話香港係一個國家

淘啦

深水埗基隆街好似有

u記大把制服買

梳 小妹岩岩升u

要去龍園買